Данный репозиторий хранит файлы для работы с ELK стеком в рамках курсового проекта по большим данным.
Участники курсового проекта:
    Земляков Андрей
    Кацман Надежда
    Курносова Инна
    Савченко Александр
 
СПбПУ, ИПММ, кафедра ПМ

2018 год